人妻小王穿情侶裝牽手開房間 人夫怒了

新北市一名陳姓男子去年2月發現妻子跟一名王姓男子同遊日本，隔月找徵信社跟監發現兩人到林口用餐、投宿台南、高雄等地旅館，5月兩人又同遊香港，憤而離婚怒告通姦並對王男求償70萬元，其中刑事部分兩人雖獲不起訴，但民事部分新北地院考量陳妻、王男穿情侶裝牽手出入餐廳、旅館，確實侵犯陳男配偶權，昨判王男須賠償陳男20萬元。
原告陳男表示，跟妻在2010年4月初結婚，但2017年2月發現妻子跟王男曾一同出遊日本，委託徵信社調查，同年3月18日下午發現妻跟王男一起去林口一家餐廳吃飯，3月20日凌晨再發現妻子跟王男一同投宿台南赤崁樓附近的旅館，同天下午，兩人更從高雄六合夜市附近的旅館手牽手走出來，5月中兩人又一同出遊香港。
陳男指控王男明知妻已婚，卻還孤男寡女一同出遊，更親密牽手夜宿、去餐廳，已破壞家庭及配偶權，不僅造成他跟妻離婚，更被一些親友、同事嘲笑是「烏龜」、「戴綠帽」，備感難堪、屈辱，要求王男賠償70萬元。
被告王男則稱，跟陳妻僅是認識長達11年的好友，會一起吃飯、聊天，絕無通姦，拍到兩人牽手也不應斷章取義，而雖有兩人出遊日本、香港的記錄，但都有其他友人同行，並非僅兩人出遊，且陳男在新北地檢署對兩人提告妨害家庭，已獲檢方不起訴。
不過，法官雖認為陳男無法證明陳妻、王男兩人單獨出遊日本、香港，以及有遭人嘲笑「烏龜」、「戴綠帽」，但陳妻、王男身穿相同顏色、款式的情侶裝上衣，手牽手出入餐廳、旅館，可見兩人有深刻的男女曖昧關係，昨判王男須賠償陳男20萬元；仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

推post

好想台灣蘋果出一本桃色案畫集...一定好好賣